用咩工具幫狗處理牙石?

琴日帶麻糬去打針 順便body check, 醫生話佢有牙石要清。本來屋企有支清牙石藥水, 但佢好似抗拒唔肯飲加左藥水嘅水。大家用咩預防/清除牙石方法

補圖, 呢位係麻糬

比寵物美容搞

要搵信得過 之前上網睇到過有上門洗牙出事
不過都係一兩單 小心d揀就得
牙石粉有冇試過？

點樣出事？

免麻醉洗牙吖嘛，被洗牙嗰個整到窒息死左
因為狗會驚會反抗，除非你隻狗咩人都摸得又唔亂郁

洗牙都係醫生專業啲

好撚得意

去睇獸醫啦
d去牙石藥水咁恐怖都敢用

狗用牙刷

個樣好驚青

每日刷牙可以預防

每日刷牙，用牙膏
唔用牙膏，抹身時幫佢抹下對牙俾佢咬毛巾
我會放潔齒水(可飲用)落水到唔會太大味
我個隻係貓黎